00後返工憑咩遲到？

是咁的
我個同事(00後)返工遲到
搞到我做埋佢嗰份
佢下返我就問佢點解遲到
佢竟然答我痾屎
家下公司有廁所喎
我火都嚟埋

大大聲屌佢老母啦，仲係到開post

Ching ho ball

屌咗了
佢唔敢出聲

佢係公司屙 你都係要做埋佢個份

帶nb入廁所做

到咗公司先屙乜屎都瀨啦

冇經驗係咁㗎啦，要教佢攞SL都好過遲到

哇 我係咪見證咗時代變遷
終於去到00後

請中學生仲想點？